يقلل هذا التطبيق من حجم الصورة عن طريق تغيير دقة الصورة وجودتها. كما يزيل بيانات exif قبل إرسال الصورة. يتم حفظ الصورة المعدلة في مجلد منفصل بتنسيق jpeg. تظل الصورة الأصلية دون تغيير.

سيستقبل Imagepipe نية إرسال للصور، ويعدل الصورة ويرسل الصورة المعدلة إلى الأمام. لذلك، لا يتطلب الأمر سوى لمسة واحدة لإرسال الصورة قبل الإرسال!

يمكن أيضًا تحرير الصورة باستخدام Imagepipe.
